打波打到用摺櫈

香港私人聯賽sportsart,昨日發生球員打架事件！
片中所見兩隊起初有碰撞，接著發生口角，後來有紅衫球員調停，但連翻受到白衫球員挑釁，更有白衫球員拎起摺櫈攻擊，幸好及時被制止！

哩張櫈摺唔到喎

點能夠成為武器之首

呢張摺唔到

白衫

個白衫47啲行為

都唔明點解要制止

正評比你張圖

膠凳黎喎ching

白衫47 jm9

白衫Mk仔影衰晒香港籃波友

私私縮縮推鳩人

白衫23號先最仆街
無啦啦發癲咁打鳩人

打私人聯賽D人都ON99 成日打交
47號最ON9係咁抽水,23號就唔知JM9上撚哂身咁.成班都ON99

白衫成隊都揸白卡打完場波就返去㗎喇唔好怪佢哋

又zip 腳又膝撞
白衫打mma?

紅衫阿叔咁忍得

咁都唔開佢波 紅衫班辣殺

紅衫先on9, 隊友友俾人打又唔幫拖, 成班企定定俾人打

紋晒身大家知咩事喇

班仆街唔好侮辱籃球啦

紅衫算好有品 白衫成班矮仔開打既話唔多會夠打

成班on9仔比錢打波都咁燥

以為打緊NBA 有錢收有保險

Sunday league係差不多水平
旨在岀汗同發洩壓力

癲狗咁撚樣

屌d廣告係中間想點

白衫47 facebook

即刻hide左係上海讀大專個status
驚俾人䎵笑

都話咗玩具係俾細蚊仔挽
挽唔贏就發脾氣 笑4

金毛

23號

wang
又係支那仔

個47號同23號真係好撚ON9

原來兩條友都係做剪頭髮

hide埋做野既地方，不如成個facebook鏟左佢啦

仆街 好想約白衫打Friendly 之後屈撚斷佢D手手腳腳

HIDE都無用啦, 個47號係H HAIRPORT SALON 做

23同47都係做飛髮, 比人POST上BABY KINGDOM就死啦, 呢D人咁暴力D 家長點會帶佢地D 小朋友去比佢地飛剪

有櫈係身邊就用櫈打人, 比呢D人渣較剪會唔會好危險呀

入去留言再share出去啦

原來剪髪仔

又del comment又唔俾人留言

藍波撚

瘦撚到咁都開人拖........

證明玩具撚真係弱智

如果呢段對話係真, 紅衫真係CHI NA人, 咁即時覺得47號同23號好波啦

又炒車

下？47號自己都去上海讀書，老婆姓Li喎

同熱狗一樣

紅衫咁都忍到真係犀利 亦顯出對面幾咁下流冇品

唔知最尾係咪會foul白色當紅色贏呢

Li 係大陸拼音嗎？

的確係，23號姓wang添，不過我並唔針多呢個
CHI NA還CHI NA，你落場走去劈佢地我就俾個啦
依加講咩都只會俾人䎵笑

的確係，23號姓wang添，不過我並唔針多對呢個，只係回應番你個pt
CHI NA還CHI NA，你落場走去劈佢地我就俾個啦
依加講咩都只會俾人䎵笑

事關我中學同學土生土長香港人 都係Li

所以先咁問

老豆大陸落嚟囉

做運動梗係隻揪啦
仲打波咩

話紅衫茅? 片呢?

有啲關事啦，以前大陸落黎入境會幫你填廣拼
用羅馬拼音應該都係自己填，出世紙再跟老豆身份證個姓拼音

玩具撚特別on9

23 號咁矮都打籃球

23號咁矮都學人出拳頭

美聯物業

籃波撚

點解打籃球既人咁容易就打架
講真足球真係好少可打

紅杉係咪大陸都好啦 47真係柒到 做埋啲傻閪動作抽完水就走開

支持

玩具撚真係肉酸

呢啲聯賽問心都係for fun啫係咁勁勁到串到話要揾人練波咁點解唔搵啲勁league打我以前中學打學界炒對面二三十分都係換返啲後備出嚟吸收吓經驗啫，唔使下下去到咁盡掛u team啲甲一籃波撚都冇咁串啦班柒頭大陸閪串乜鳩

係咪大陸都係一樣
白衫茅到無朋友
紅衫又會唔還拖
忍得有d過分

唔係咁開心呀

咁矮學人打籃球仲要撩人隻抽
真係癲狗咁

白衫班友又瘦又矮

所以有d league係可以打球證發洩

咁打得 做咩唔打boxing

on9,紅衫最尾個個都話算喇咁,白衫個個白卡佬咁,調停果D都比人衝過去推個頭
就算係紅衫之前有唔岩,開波幾秒白衫果個咁樣撞人膝頭抽水會有品?

白衫笑能死我

白衫收皮啦
成班mk係度吠咁
淨係睇片你輸哂啦
香港好多傻閪踢league 打league
當自己踢緊世界盃打nba咁
好心有時間學台風
不如學下人地點練好波底先啦
係度吠有撚用咩

白衫係咁話"你講乜撚野呀"
其實紅衫到底講左d乜撚野?
個個聽完都暴走
令到我好想知講咩咁有作用

唔啱就要打

先唔理乜野大陸唔大陸，家陣打波郁下就打架，係咪因爲屎波唔夠打啊？一啲體育精神都冇
影撚衰哂籃球

23號除左揸白卡
諗唔到有咩原因咁激動

屌 你咪盲反
係支那人 畀人打就應分嘅
你對人唔對事
咁同支那有咩分別

爭玩具 值得咩

白卡仔打個波都要輸打羸要玻璃心注定一世做失敗者

推到白衫仆街

痴撚線 白衫個隊唔淨止影衰籃球撚 直頭影衰香港人

廣告商表示打得好

白衫成班黑社會黎?

直接打架算啦，打乜7波

收撚皮啦唔係話偏幫大陸人 但你為反而反真係好肉酸 你試下打波比人咁搞法 還你拖係應該 唔還拖係脾氣好炸 有時覺得你依種人根本係社會毒瘤 香港立國之後第一班拎去打靶嘅就係你地

呢d比賽正常成場波都會有錄影
其實大可以睇返recap 睇下邊面講大話

成場recap 白衫成班爛仔黎

睇完條片 我又覺得唔好跟車太貼
紅杉個邊都有d好摟打既行為
例如34:38 紅杉條友突登撞低白杉47號

已經掩飾唔到47號同23號既on9行為
擺係咩情況都係咁乞人憎

算撚數啦 白衫 一睇就知mk爛仔格

好想打柒個47號

發覺d玩具聯賽成撚日都打交
成班死mk

LM

你收收皮先啦好嘛

香港踢波打得仲多

白衫技不如人就好自覺快啲完場收皮

老mk

以為自己邊個

+9左青龍手臂

玩玩具玩到打交

講咩話都好,白衫班仆街zip 腳, 故意令人受傷已經冇野可以講
大家都係打場波, 有冇必要打到咁?

正常唔係Lee咩
[李]普通話拼音真係Li，可能佢老豆唔係土生土長

屌你地啦 幾歲呀
大撚把上一輩土生土長嘅都係Li 架啦
咁Choy 同Choi 係咪又要研究一大餐呀

其實紅衫d球員都幾仆街，有個隊友比2個白衫圍打，都唔幫拖

白衫成班都唔識打波

個bgm

47號好撚瘦 淨係敢督人個頭
排骨仔 俾我見到你一定禁撚住你黎雞姦

鍵盤戰士就叻, 人地FB 寫埋係邊做野呀, 你唔踩上人地間SALON 打鳩人?

啲廣告煩撚到 遮住晒中間

笑死啲人一開片即刻彈曬啲廣告出黎

佢一彈廣告喺中間重以為就完出字幕
點知睇極都有重越嚟越激

講真香港有幾多人真係上幾代係原住民?

其實呢d聯賽係咪打波熱身 打交先係主菜

爭玩具

講就兇狠

個Bgm好撚抵死

好多呢D On9 踢波果時見一個殺一個

買一張票，有兩個活動睇好抵買

成班爛仔波

真,好似完全唔識規則咁
唔係講佢茅,有D位完全係唔知係犯規先會去做
13:50 正常知道規則點會咁會,咁都唔知foul?

玩下玩具都要打交

再上幾代讀書少
好多都係自己渣住本書亂咁拼音
反而係後些少既年代先有入境處既職員幫人譯返個英文拼音名

應該要學冰曲咁，場上打交1on1，雙方球員同埋球証都唔可以插手

睇晒成場都係覺得白衫on999999

13分開始 件23金毛仲扮撚哂輕鬆 係場入面拉哂筋咁
死傻閪

wwe x bball

笑撚死child登